減肥減肥 愈減愈肥

減肥減肥 愈減愈肥

做愛做愛 愈做愈愛

仲有冇其他？

越南越南 越南越愛

搞基搞基 愈搞愈基

戒賭戒賭 越戒越賭

肥閪肥閪 愈肥愈閪

問：

愈同越㸃分別

戇鳩戇鳩, 愈戇愈鳩